不明源頭 多年前早明言不明源頭

不明源頭
多年前 早明言不明源頭
可恨在 是我這一頭蠻牛
幾年來無法侍候 才和我分手

和牛

不明源頭
多年前 早明言不明源頭
可恨在 是政府一頭蠻牛
幾年來無法抗疫 才和我搓手

不明源頭
多年前 早明言不明源頭
可恨在 是政府一頭蠻牛
幾年來無法抗疫 才和我搓手

衛生署前一刻才講到 難得我來通告才知道
興幸大眾知識也算常好
怎能預計似這般難共你同揩共老
你話只需肯做
差一剎與我拾回舊好
不封關
尤其這深坑 就像玩犧牲 想過搶香港 我差點講真
放寬一刻早已將命眾運轉送別人
我說 別傷心 仍能恰當大方去做人
約定日後你若和他雙婚
拿來用你尚有餘的惻隱 憐憫我此生的不幸
不緊要 約到明年來生

*不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份 不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等*
這都好 自小想拿到的全得到
如今我求不到才知道
我命運裡雖則當你是寶
天涯上有更多的好
情人仍然未抱
要這麼的慘酷
她不要我再拾回舊好

*不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份 不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等*
一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛
慘淡在是我知不能回頭
欺騙我難約定未來回頭
我是牛 我是牛